有咩人名一聽就知係on9仔

我認識有幾個叫呀榮果啲都係好on9又好多廢話講

Xander

林鄭

陪我落去買m巾

競徽

呢個正一死on9

唔死都冇用

我都覺

John

姓陳，個名叫_波，都係戇鳩

係唔係連自己以前走過粉都攞出嚟講個條 on9 仔

Thomas

陳茂波

ANDY

羅舜霆

我個名

On仔

有個智字嗰啲

通街都阿榮